Ліцензія
Цей голос поширюється за ліцензією "Creative Commons Із Зазначенням Авторства — Без Похідних 4.0 Міжнародна(CC BY-ND 4.0"): https://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/

Команда
Артем Плаксін AKA maniyax — загальне керівництво
Володимир Пиріг AKA VovaMobile — координатор проекту «Синтезатор українського мовлення», инициатор создания голоса
Марина Герелюк — монтаж бази голосу
Денис Шишкін AKA Outsider — обробка звуку
Сергей Паршаков AKA Electrik — обробка звуку
Томаш Білецкі — обробка звуку
Бека Гозалішвілі AKA Gozaltech — тренування голосу
Звонімір Станечич AKA 9a5dsz — тренування голосу

Диктор: Володимир Бєглов (журналіст, радіоведучий, лектор)

Зв’язок
Синтезатор українського мовлення: https://facebook.com/syntezator
E-mail: vp88.mobile@gmail.com
Сайт лабораторії: https://rhvoice.su